大肚婆要有幾蠢先會去打疫苗

藍絲思維好難講

要堂食果陣

打biontech係手足黎

免費

除非不知道自己懷孕

大肚果陣有意識唔去打肝炎針，唔去打子宮頸癌針或者其他針，但係去打武肺針

即係唔想要，又唔想自己去落

好辦法，仲可以呃人扮慘

身體卻很誠實咋

一遇見武肺政治針就變弱智

佢好似係唔知自己有左先去打

新聞入面兩個女人都唔知
其中一個應該coffee嚟

打武肺針去落, 一陣落唔成變左白痴仔咁咪

加多一警世例：長期唔帶套性行為唔避孕概都唔好考慮打針

成廿週都唔知？

點會唔知?唔通佢做愛唔知比人中出？中出左就有機會有BB ga 啦

有機會有bb 就唔應該打疫苗ga 啦

呢次真係natural selection

一係你死（潛在風險）
一係個仔死

打針就係藍屍架啦

今時今日仲喺香港生仔已經反映到智力上限

BioNTech疫苗和阿斯利康疫苗對胚胎和初生嬰兒的影響未明，因此除非孕婦感染2019冠狀病毒及出現2019冠狀病毒病併發症的風險極大，否則接種新冠疫苗並不是常規建議。如在接種新冠疫苗後發現自己懷孕，不應終止懷孕，懷孕後應盡快在可行情況下接種第二劑疫苗。懷孕期婦女不應接種科興疫苗。
個Q&A寫到明都唔睇 仲要已經生過一胎無理由唔知

墮胎針已推出

另類落仔方法
仲有機會拎200萬

其實有D經期唔準既話真係唔知 我舊時識得個女仔都係 仲以為自己肥左
不停做運動 之後有次唔舒服入院先知道原來係有左

Coffee or Tea?

廿幾週5個月喎，2個月冇M到都唔睇醫生，實信佢啦

頭3個月就話啫

接近半年無黎M都唔知？
廿週＝陀咗超過一半時間
呃自己都有個極限啩

有D經期唔準去到半年或者成年無黎既大有人在

講唔知真係好戇鳩

準備做人果一刻，比男人中出果一刻已經唔應該打疫苗啦

咁比男人中出左又知唔知呀?

咁都要睇醫生架唔準就有得佢咩

疫情嚴重vs疫苗流產
即刻hang曬機

有冇得派彩？

好多抗疫撚好驚武肺

扮明想落仔啦

BabyCondom 啲思維
實係覺得係為個B 好
或者諗住一針兩味 個B 生出黎都唔會中招咁

想落左個BB

其實都無咩誘因咁急走去打針

純粹想去落仔啫，你估佢哋真係唔知咩

可能人地日日都中出，不嬲冇事呢

要問係個兩個事主有冇事先諮詢醫生。
如果問左，醫生話冇問題先打，只可以話佢地賭輸左

有左5個月無可能自己唔知
個bb係肚已經會開始胎動

香港d醫生好醒
唔會同你講明得唔得
大多數會講唔建議

佢係12週

fake news ar